{
    "services": {
        "announce": {
            "fields": {
                "preannounce": {
                    "description": "Seinn fuaim roimh an bhf\u00f3gra.",
                    "name": "R\u00e9amhfh\u00f3gra"
                },
                "preannounce_media_id": {
                    "description": "Aitheantas me\u00e1n saincheaptha le seinm roimh an bhf\u00f3gra.",
                    "name": "Aitheantas me\u00e1n r\u00e9amhfh\u00f3gartha"
                }
            }
        },
        "start_conversation": {
            "fields": {
                "preannounce": {
                    "description": "Seinn fuaim roimh an teachtaireacht n\u00f3 na me\u00e1in tosaigh.",
                    "name": "R\u00e9amhfh\u00f3gra"
                },
                "preannounce_media_id": {
                    "description": "Aitheantas me\u00e1n saincheaptha le seinm roimh an teachtaireacht n\u00f3 na me\u00e1in tosaigh.",
                    "name": "Aitheantas me\u00e1n r\u00e9amhfh\u00f3gartha"
                }
            }
        }
    }
}